facebook最近有個好on9既風氣

各大討論群組
每日都有好撚多人瘋狂share藍絲專頁既post叫人入去留言或者比心情
6月果陣係冇咁既情況
最近呢個月係真係好撚多疑似扮黃既藍絲打手瘋狂share
明明係同一段片，唔去share黃既專頁走去share藍既，推撚高哂佢地專頁既人氣係乜撚野玩法？
我依家每日一打開fb一大堆人share埋果啲港人港地 今日正言果啲撚屌藍絲post叫人入去comment
唔撚知真係以為自己like左大量藍絲page
唔該咁多位巴絲廣傳出去杜絕呢種風氣

P牌推唔到POST
咁多位巴打幫手

無玩fb,sry